[$$$$$] 立法會財委會7月份瘋狂加會

2019 年 7 月 5 日
2019 年 7 月 8 日
2019 年 7 月 8 日 (下午4時30分)
2019 年 7 月 9 日
2019 年 7 月 10 日
2019 年 7 月 12 日 (上午8時45分)
2019 年 7 月 12 日 (下午2時30分)
2019 年 7 月 13 日
2019 年 7 月 15 日
2019 年 7 月 16 日
2019 年 7 月 18 日 (上午8時45分)
2019 年 7 月 18 日 (下午2時30分)
2019 年 7 月 19 日 (上午8時45分)
2019 年 7 月 19 日 (下午2時30分)
2019 年 7 月 20 日

暫時見到既都係醫院撥款？

工務小組委員會在2019年5月29日所提出的建議
81MM 葵涌醫院重建工程(第二及第三期)
75MM 威爾斯親王醫院重建計劃第二期(第一階段)
3MI 北區醫院擴建計劃
114MH 瑪嘉烈醫院荔景大樓擴建計劃)
=================
人事編制小組委員會在2019年6月11日所提出的建議
(EC(2019-20)6#－教育局理順公營小學校長及副校長的薪酬，並改善公營小學中層管理人手；以及把2019-20年度編制內所有非首長級職位按薪級中點估計的年薪開支總值上限提高56,664,240元，由4,016,284,000元增至4,072,948,240元，以實施上述建議)
=================
總目156–政府總部：教育局
(這項目請各委員批准在2019-20年度在總目156「政府總部：教育局」分目000「運作開支」項下追加撥款5億300萬元，以應付由2019年9月1日起理順公營小學校長及副校長的薪酬和改善公營小學中層管理人手預計所需的開支。)
===============
工務小組委員會在2019年5月31日所提出的建議
61EF 在大埔第39區興建1座教學科研綜合大樓
65EG 設施提升及醫學院校區發展)
================
工務小組委員會在2019年6月19日所提出的建議
(PWSC(2019-20)17－30EK何文田斜坡校園擴建工程)
================
2019-20年度公務員薪酬調整
(這項目請各委員批准－
(A) 因應2019-20年度公務員薪酬調整，由2019 年4月1日起，對公務員薪級表作下述調整－
(a) 把首長級和高層薪金級別的薪點的金額上調4.75%，但個別薪點的金額須予訂明，有關薪點及金額見下述第(i)及第(ii)項－
(i) 總薪級表第34點為74,515元；總薪級表第35點為75,265元；以及
(ii) 一般紀律人員(主任級)薪級表第20點和警務人員薪級表第 36 點為74,390元；一般紀律人員(主任級)薪級表第 21 點和警務人員薪級表第 37 點為75,135 元；以及
(b) 把中層和低層薪金級別的薪點的金額上調5.26%；
(B) 相應調整撥付予資助學校的款項；
(C) 相應調整撥付予廉政公署的款項；以及
(D) 相應調整撥付予資助機構的款項，但只限於資助額計算公式包括按公務員薪酬調整而變動的因子的資助機構。)
==============================
總目22－漁農自然護理署
分目700一般非經常開支
新項目「為非洲豬瘟銷毀豬隻提供財政承擔」
========================
工務小組委員會在2019年6月1日所提出的建議
(PWSC(2019-20)3－188TB近港鐵九龍灣站B出口的行人天橋)

其實薪酬調整好簡單
民意支持率-50%就係要調整既數字

快啲批加人工 OK?

(ii) 一般紀律人員(主任級)薪級表第20點和警務人員薪級表第 36 點為74,390元；一般紀律人員(主任級)薪級表第 21 點和警務人員薪級表第 37 點為75,135 元；以及

新項目「為非洲豬瘟銷毀豬隻提供財政承擔」

可唔可以唔批
點解要政府比錢去處理營造風險

梁君彥：立法會大樓損毀嚴重 未來兩周不能開會